不誠實使用電腦

如果呢樣野個定義改變左
係咪用手機影人裙底都唔犯法
咁咪好大獲

有違公德罪?

本身有其他罪